強烈要求麥記...

長賣阿華田雪糕

今年冇將軍漢堡?

20件雞翼

出乾炒牛河

仲有黑椒漢堡同栗米批

飯卷